小姓趙，就黎生仔改咩名好？

男既要型
女既要有書卷味、溫柔
最好有個昕字
求大家比啲意見

趙完鬆

男：趙昕
女：趙昕

趙完唱

男定女？

趙雲長

趙妓

陳昕

女：趙昕柔
男：有個昕字好難型喎

屌你老母

陳寶欣

咁撚惡

趙元暢

趙益達

趙傳昕
趙齊昕
趙頌昕

女：趙昕汶
男：趙胤昕

請問男嘅點讀

刅 其實諗唔到男仔，個字單純睇落去幾靚先用

男： 趙鳩
女： 趙閪

靚條撚 低質到
修養唔夠改啲咁既名，自暴其短

趙應春

男:趙凌昕
女:趙惜昕